呢班仆街「youtuber」咁都唔洗比人ban?

呢班自稱專門翻譯既撚樣咁都唔洗比人ban?
成日主張自己冇賣廣告（有啲仲有賣）係非營利所以冇問題
你當我地on9既咩 你幫YouTube加view數已經有錢賺啦
要做無私撚既就死翻去原影片到求人比你幫佢翻譯 咪係到扮撚曬冇賺錢係到呃尻人
咁樣借人啲片嚟賺錢唔會比人告侵權咩

咁你又subscribe

冇錢收你覺得會有人做?
每日晒個幾鐘去翻譯剪片
仲要冇錢收做義工
屌你都on撚99

之前比佢呃左以為冇錢賺
Unsubscribe 翻啦

要幾多個鐘
夠唔夠人創作一條片咁耐
你覺得零創作都有錢賺咁先on99

所以要老馮翻譯比你慢慢睇?

況且佢自己曬時間去做一啲侵權行為就可以將呢個行為合理化
屌你老母都on99

咁咪唔好翻譯 唔好偷片賺錢

一條100000 views 既片 ，已有800港紙，一個月20條片 已夠食

B.C LOWY
佢唔單止upload上youtube
仲up埋上xuite 又搞埋blog

btw 一陣又有人spin 去屌台仔

如果真係咁想翻既 咪去原影片到翻睇下佢肯唔肯比翻錢你囉
自己開個channel同偷subscribers冇分別

支持樓主

不過點解樓豬第一張圖 已訂閱既

呢2個人既正職黎

上面講左 請追Post

見到了

BC LOWY做好耐囉bo
人地youtube好似無開廣告 睇咗好耐唔覺有
佢應該係靠個blog收廣告費

我不時會去youtube contribute subtitle translation
原片右下會彈唔同language 嘅字幕出黎
不過係得幾個特定channel 有

咁講多個
好色龍

睇你就睇喇咁多野講

呢啲真係好好賺

去戲院偷錄電影，翻屋企再自己加字幕，然後燒碟賣，咁算唔算老翻？

仲有班Content Farm 齋字+圖喇

YouTube 已經有auto字幕
只要英文能力正常既根本睇原片都無問題

佢地翻譯d片係自動歸入個原作者個收益嫁窩

睇開Vsauce,MinutePhy/Earth
啲科普野

通常都係就咁開字幕+自動翻譯

翻譯唔係會問左影片擁有者先架咩 你有冇睇到邊到講佢冇問就偷片黎譯先

支持，唔係佢我都唔知外國d片咁好笑

利申唔識英文

再深究落去應該有人拎HKG+(連登)同高登嚟講
所以都係學上面話齋
睇你就睇喇

有問就會講啫
冇問佢點會講

其實我唔係好覺得有問題
當然佢地需要知會原片主
但其實佢地係無分薄到原作者既利益
因為睇得呢啲都係啲英文唔好睇唔明原片果啲啦
無左呢啲翻譯片果啲人只會唔睇，而唔會走去睇原片
結果係少左個渠道接觸而唔會令原作者多左views其實

Exact7ly

但係問題係佢地可以直接去原影片問片主可唔可以比佢翻譯
而唔係自己開個channel出嚟分紅利偷subscribers

但係佢又翻譯幾好喎
又會講下條片之後點
講解埋發生緊咩事仲貼埋單新聞

性質有少少唔同
如果翻譯佬只係翻譯一啲新聞or節目
又算唔算係偷?
當然，佢地一定有翻譯人地創作既野
呢啲冇咩好講，同偷冇乜分別

去report啦 唔抵得又要睇 喺有咁多人連adblock都唔裝 睇廣告比心愛嘅utuber賺下丫嘛

咁就代表唔係偷

佢地翻個啲都係散修修
唔似翻hajime個條友咁囉

識裝adblock好威威

Btw同佢偷片有乜關係

咪撚玩啦 唔開營利撚有錢咩

佢冇開廣告姐 youtube會跟views數比錢

呢d都算啦 有時d黑人vdo真係聽唔明
但translate 歌詞再upload 果d仲難譜 好似 Vicky
仲有個叫IC Charlie 分析首歌 分分下連個人雜誌都出埋 介紹歌曲 大佬d圖d歌全部有版權架

report喇
不過根據知乎資料
人地兩個都算係勝利組

根本樓主玩針對唔講道理
當正條條片偷返黎翻譯
新聞放得出黎算唔算偷呀醒目仔
同埋冇錢收晒咁多時間翻譯會有人做?
send個subtitles比原po會有錢收咩
你係咁得閒既，直接條條片report
睇下邊條片有request，邊條冇

其實YouTube應該整個system比人做字幕
而家呢個整咗落原片就只能夠做無名英雄
至少都大大隻字寫著邊個整
最好就聯絡原作者可以傾吓報酬
or有好多個版本就比人投票邊個譯得好咁
不過以上都係鳩噏YouTube撚會同你搞咁多咩

唔好on9啦
呢啲片係YouTube冇錢收架
因為佢會check到兩條片聲道太似
啲收入就會比返原作者
當然blog個啲就另計

都話佢views數個收益會自動入左原作者果度
youtube有個系統係偵測到相近既片

exactly
究竟樓主有冇睇我留言

樓豬:咁佢地偷twitter個啲片呢

咪就係
仲有我都有睇開ABC，有時D片成10分鐘長，唔收錢你以為係義工咩

點睇澳門首家線上賭場？

撐呢啲翻譯佬個班都ON999
呢啲人同BACKUP佬冇咩分別
你要係真支持既就主動去人地條片到幫人做翻譯啦
而家係無經人同意下 加個字幕賺錢
連登ON99

一直都有
你幫人打完 係info box到會有你名
班人如果唔係為錢就係原片加字幕啦
開個channel為乜

小弟唔識野
認真問點解無廣告淨係views 數都有錢收

樓主係咪唔清楚youtube分紅
佢呢d片無錢收 有都會過左原作者果到
除非佢落左廣告 但佢無落
佢淨係賺到名氣用黎宣傳自己其他方面既野

有一定views數youtube都會跟比例比翻一筆錢你

有錢賺咪有錢賺
免費整比你睇好無

正如點解無人屌啲劇集漫畫翻譯組。

不過網絡資源公開嘅資源有幾多有版權保護？

唔多覺翻譯組邊到有錢搵到
好似有啲仲比漫畫app拎咗去

侵權撚聲大夾惡
咁撚有人咪幫人整個字幕咪撚收錢囉

bc&lowy真係好討厭
強姦人條片加自己好難聽的bgm入去

好似係廣告分紅？無開廣告你一億views都無錢收

屌你老母，唔明啲人點解會支持，偷人野又講撚到幫佢吸引多啲人睇，同backup佬啲支持者有乜分別。唔想做義工咪唔好做囉，講到幫佢哋做翻譯好似益左原創者，木下/香港啲youtuber都搵fans幫自己整字幕，youtube已經有呢個功能，想做翻譯咪幫佢地個channel做咪得囉，有無錢就另一件事

我想講最近救疆拯救隊成套戲比人放左上YouTube report完都無用可以點

佢同backup佬有分別。分別就係在於佢地有翻譯，而翻譯依個行為的確可以增加作品嘅受眾。起碼比單純backup多。
問題只係在於原作者嘅想法。
Backup佬嘅問題係在於達哥名言唔想佢backup。之前無講一樣無人覺得佢有問題。

Youtube無廣告姐
佢咁多sub開facebook開blog
上面大撚把廣告啦

好多都有授權，對原作都有利

無左佢地我返工都無乜意義啦

拉登咪又係抄人 咪又係唔洗比人ban

依個翻譯page喺我初中已經有
幾分鍾嗰啲短片係做得幾好既
但係長啲嗰啲就好撚垃圾 (eg last week tonight)

不過話分兩頭
你估翻譯好易咩?
英文廢啲都未必識聽啦
更何況普遍台仔啲英文廢既程度同支那有得比

出現了

無連囝佢地 邊有咁多人上高登
仲有啊 高登本身都同意第3方APP
不過又屌cache server 話會搞慢佢地ser

~侵犯權利，謀利，損害原創作人利益 (谷阿莫，老翻dvd)
~侵犯權利，非謀利，損害原創作人利益 (二次創作)
~侵犯權利，謀利，無損害原創人利益
~侵犯權利，非謀利，無損害原創人利益
~無侵犯權利，非謀利，損害原創作人利益
~無侵犯權利，謀利，損害原創人利益
~無侵犯權利，謀利，無損害原創人利益 (電影評論雜誌)

佢地係邊個範疇？

谷阿莫曾經都比youtube bam過
係用乜野合理使用拗贏youtube
非法獲得片源就真

謀利唔止計youtube喎
佢有無利用佢累積既名氣去賺錢先，果d先大錢

講咗咁耐, 樓主report咗佢未呀

不了 sub返 繼續睇

未經同意就唔撚岩啦，唔理有無錢收
但youtube report 只能由版權持有人/原作者report. ,外人用唔到report 個功能

其實你譯完加 cc 字幕仲好啦

有啲唔係架，如果原頻道冇開到 content ID
就唔會dectect到
再加上佢地加啲大粒字幕，水印
Cut頭cut尾，未必會dectect到

據我所知，佢地月入都幾厚

有佐好耐啦

hajime 木下個啲就真係有心嘅整cc字幕好過

Up片個同意就冇所謂啦

又唔使你畀8蚊睇佢啲片仲想點 如果唔想畀錢人哋賺就學好英文同唔好睇佢啦
人哋搵錢自找眼紅，酸到岀哂面，你都可以開個翻譯頻道㗎，好期待樓主搵到fatfat

都話做侵權, 成班唔對題

上面班撚屌,冇down 冇睇過av ?期期追新番有冇比錢 ?

連登講侵權真係笑大人個口咩

av 動畫 漫畫 lihkg

拜到六道仙人上神枱喇

臭蟲論

樓主幾時開post 聲討睇av,漫畫,動畫

臭乜撚？其身不正不嬲冇資格話人

複雜少少 「利用他人心血換取利益」

呢個就真係駁唔到喇

連登咪又係抄翻黎 夠賺到fat fat啦 樓主又唔屌？

有啲翻譯人地cover啲歌詞
啲view仲多過原唱

冇高登會有連登

樓主你試下做咪知係咪真係咁抵做囉 on99

呢個駁唔撚到 廢中搬龍門招式

AV無罪，動漫有理